點解廚房佬要正門走?

而唔一齊暗渡陳倉?
正門 真係有機會被秋後算帳 控告

因為佢出晒鏡

告咩 告佢係入面煮野食?

留守到最後 扮仲有人係入面

佢上曬新聞出曬樣咁濟，正門暗門一樣㗎喇

佢自己都講左 唔認自己暴動就唔好出黎
咁重正義感既點會唔走正門

廚神其實係最後一個

不過popo中晒計，佢走時特登話入面無晒人，等D popo以為佢9up，其實poly入面真係無晒人，popo鳩圍多左個星期，仲圍到禮義廉輸到爆缸

多謝popo合作先ko到禮義廉

之前咁多人 登記身份証 自己走先 會唔會好後悔?

光明正大煮野食， 怕咩？

煮野食姐

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

星期一咁多人 係外面被捕都好慘